（港鐵）作為港鐵一個senior supervisor

90後，做過學師，作為一個港鐵既senior supervisor

好想講 果d咩野秋後算帳，係絕對影響唔到你份工，亦唔會影響到你既前途 果班廢老藍絲中層唔夠幾年就退休

到時影響你既係邊個？ 係我地呢班80後，90後

更何況，1年12日Sl ,合情合理合法，驚閪咩

你咪記名囉人走茶涼，到時班廢老仲可以點